中環變軍事用地!點算

2014年香港城規會決定，將中環海濱長廊一處土地改為軍事用地，以供中共解放軍興建軍用碼頭。本週三（26）香港立法會將審議相關法案，香港立法會議員朱凱迪和區諾軒將提出廢除議案等多項修訂加以阻擋。「保護海濱聯盟」今發出緊急呼籲，要求全體立法會議員支持廢除該議案，以避免將中環海濱「送中」。
根據「立場新聞」報導，區諾軒將在立法會上要求廢除議案。朱凱迪則提出，法案生效日期應由本月底推遲至明年、後年，甚至是2047年。

保護海濱聯盟今日在臉書上發文指出，政府的做法形同將中環海濱「送中」，而海濱公共空間變成軍事用地，是嚴重損害公眾利益。保護海濱聯盟呼籲，全體立法會議員應支持廢除議案，不要強行通過惡法、製造社會矛盾。另外，保護海濱聯盟也表示，由於該發案是「先訂立後審議」，若在29日前無法阻止，則該條例將自動生效。
「立場新聞」今日指出，立會週三將審議中環海濱用地改為軍事用地，是「割讓」土地給解放軍。

點算?食屎狗中共

呢單真係只可以靠泛民班議員嚟搞

仆佢個街，政府又偷雞，賤到

呢道除左散水同籌款會有人推其他食屎啦⋯⋯

解放軍夠唔夠膽開槍?

64事件話比我聽佢會

推

呢單要keep住關注 但628好似話唔好圍立會 有其他重要議案要傾

點解唔喺佢成為軍事用地之前佔據

過咗嘅話 好大鑊

和平佔領

仆街咁多送中法例等住上位

絕對係 六四屠城不遠矣

64事件 重現不是夢香港人唔要64，唔要支那

個垃圾死人政府真係好撚憎香港人

支那走狗根本換邊個都一樣

推呢單野一定要關注

點搞? 都唔夠票

無辦法
我地都要跟返遊戲玩法
送更多人入立法會
唔係下下靠遊行上街唔得掂
加上泛民又走左幾件

難聽啲講句，冇得搞
只可以用呢單野令建制繼續失去民意

港豬就好似等俾人屠咁

希望多d人關注呢單野

廢老圖

話民建聯有份將香港推上戰場，攪亂香港得唔得？
話晒軍事用地，仲要係正市中心，一比人打成個中環可以bye bye

就好似放個炸彈係夾萬一樣

係啱，有得諗

文宣部做野

飯民要搞呢單所以唔好圍，好似係

反中亂港 股市樓市齊崩潰

林鄭 果然係 專出陰招

想唔聲唔聲 就過咗佢

賤過地底泥

林鄭又一賣港系列

push

屌又黎

政府真係好仆街，又賣港

冚家產

中環變左係軍人唔係商人

我屌

重申 呢日唔好圍立法會

推，比飯民攪?

推，唔好比支那軍殺入中環

推，呢單野要關注

香港唔係唔夠地用嘅咩？ 點解要割地

咪就係，有地方割地，無地方比人住，香港遲早日削月割，以趨於亡。

有撚病 幾百億既地用黎做軍事

係用黎一有咩事就屠城， 殺盡香港人

Dklm 政府你停下手得唔得

林特呢條仆街，未攪到香港冧，佢係唔會收手，正小人，佢依家咁做，姐係遲d反送中無咁多聲音，佢就會偷雞立送中啦，小人仆街

推，比多d人知政府ge仆街野

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

比佢過左，香港就無下次和平集會啦，連基本法ge權利都無埋

黑警都敢啦

決不讓支那軍進入我城我土

呢單野重點係泛民唔夠票
有冇可能令建制派投棄權票？

應該無

就係因為呢單先唔好圍

泛民係提出廢除
姐係話開唔到會 29前過唔到廢除
就自動生效

支那軍一早入左來la wo

大佬講緊係中環喎

政府目的係咪要整死晒真嘅香港人，今世做香港人/中國人都係好大嘅懲罰

但唔好放棄呀香港人，一日仲有命一日都要抗爭！

無錯呀，香港人要繼續抗爭

真係做港豬太耐，個碼頭起左咁耐，依家先知係軍用要割地

唯有怪自己之前係港豬

後悔唔遲，依家覺醒未遲

又係時候去軍營野餐

軍事野立法會有權搞?

仲嫌香港唔夠細?

人多 我地有200幾萬人驚閪

喺軍事上根本就冇9用，同昂船洲咁近已經痴鳩線啦
真係為咗要威威囉！
真係打， 香港中心一鑊熟

屌

屌！

97 前已定好, 一早留咗地等起
要鬧就鬧英國佬賣港 !
唔好分心去理呢單,
睇實明日大嶼好過, 777 應該急住通過

200萬, 但有幾多個係唔怕死??

日本侵華果陣, 幾個日軍 拎住槍, 就可以令幾千人個中國人唔敢反抗

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。

9am渣打花園！！！
聽日行山嘅同我入group！

626領事館馬拉松頻道

聽日見

冇錯套用六國論，最後香港會玩完， 依家香港就好似宋朝政府咁,整係識賂敵，最後只會令香港玩完

你搵支那人同香港人比，無撚野啊

唔覺香港人 會比支那人勇

係勇既
612就一早200萬人衝入政府總部啦

分組點票，永遠唔會有得搞，飯民無可能喺功能組別過半。

除非嗰班 藍底 作反, 不過都係冇可能

點搞？ 立法會過到分組點票市民就唔使上街啦。

共產黨最賤種

無錯

呢個垃圾政府真係不知所謂

只要涉及佢地利益, 就會反
就好似家陣送中條例, 建制派都反政府

不過平時唔涉及佢地利益, 建制派都一樣照企政府果邊
高鐵, 國教, 一地兩檢, 咁

仆街解放狗

夠撚晒票，點樣搞。。。

係咪又要圍

屌你老母死仆街冚家剷林奠，仲唔撚係割地畀解放軍賣港？仲想點撚兜？

咪就係

呢個堅要推爆

無錯，香港人唔需要支那幫手，無人想打香港人， 只係得支那人想打香港人

放屯門班大媽在外圍去表演
又有海景又唔阻人
啱曬佢地

唔好意思個人比較豬西 其實有少少唔明點解香港領土可以無啦啦話俾佢解放軍做碼頭就俾咗佢 有冇人可以認真解答下？

2014年香港城規會決定，將中環海濱長廊一處土地改為軍事用地，以供中共解放軍興建軍用碼頭。

14年個時已經攪落，個時真係無人察覺到

若在29日前無法阻止，則該條例將自動生效。

重點在此

WTF...

多謝解答
但屌你可以咁既咩？明明係香港領土你話撥比大6做解放軍做軍用碼頭就做？咁樣係侵略左香港領土？同埋大條道理比解放軍入城？
有錯請指點

無錯，好似六國論咁,日削月割以趨於亡,姐係依家中門大開香港ge核心地區

sor 手殘downvote左

唔緊要，依家 當務之急比多d人知政府嗰啲鼠竊狗偷嘅嘢

過左就真係香港中門大開

本身有個軍營係中環，覺得無反嘅必要

依家講緊支那軍喎

屌佢老母呀 逐忽割地比大陸
遲早割晒成個香港

好似戰國時期嗰六國咁

好撚嬲係咁推啲垃圾政策

擺到明蝦真.香港人

咁梗係啦，唔通仲係英軍咩。個碼頭應該係方便佢哋出入，記得個草圖顯示碼頭係喺軍營對出。我甚至懷疑有秘道可直出碼頭，仲要係起公園時已整好。不過就算我哋點問應該都唔會回應，軍事機密嘛

唔夠地都喺市中心搞軍事用地

Pushhhh

有咩可以做

所以呢度要集思廣益

割撚夠未呀屌

Push

只要出動
一定會
軍人同警犬完全唔同lv

血腥鎮壓

推，唔可以比支那入香港核心，否則會出現 悲劇

有冇機會建制今次唔全數通過，夠票反對
如果佢哋支持，隨時連鐵票都流失。。

多謝你解答
屌你老味 香港人好累 我前世衰咩要做香港人
送中 解放軍海濱 明日大嶼 國歌法
全撚部都唔可以比佢過 大家頂住呀

陰謀論咁講，有冇可能送中條例嘅最終目的就係要過呢條
之前有人講過，其實中國本身都會捉人上去，所以送中條例本身作用並唔大，背後應該有其他原因先推
唔通就係要轉移視線等我哋一路都唔為意有呢條咁嘅仆街嘢？

老實講有可能

一定要啦， 最鍾意係香港島嗰邊野餐

推， 建制派拉布企圖29號等佢自動通過

有冇文宣組做野？

唔知，推比多d手足睇

612邊有200萬人？

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

推呀 要俾多啲人知

司法覆核

推仲有 唔夠半個鐘頭變解放軍用地

仲有 六分鐘